你地著牛仔褲有無依個問題

細細個就成日去練水
搞到對大脾粗到仆街
次次著牛仔褲著左差唔多一年左右
大脾內側近住拉鏈位底後少少果到就磨到穿窿
屌你明明條牛仔褲其他位仲係好新淨
淨係穿左果個位既窿又要買過條
好撚煩

同巴打一樣 練水練到大脾粗同屎忽大(嗰陣狂操蛙式)

依家一來買褲又難二來又成日都勁快穿

有冇方法減得返呢兩個位

咁我都好少少
無話好快唔啱身
淨係有成日磨穿依個問題

其實可以攞出去補，果個位又唔係好睇到

我又唔係好快唔啱。。而係因為個屎忽位大咗好多褲著落都唔好睇,加埋大脾粗會搞到條褲好緊咁

但係一補就好礙眼
同埋一坐低對大脾打開少少就睇到

已經慣左著彈性果隻
算係好少少無咁緊

原來係游水 成日穿
小時游水 大時踢波 大脾小腿都粗

泳隊啲朋友個個身型都唔錯唯獨得我係咁

其實好似係個個都大脾粗到成碌冬瓜咁

佢地好多都好鋼條....

著短褲已解決

粗脾撚表示著短綿褲一樣磨穿